黑獸既BGM已經證明左點解佢係神作

依套野叫黑獸,相信好多巴打都睇過J過,
今次唔講鹹濕野,剩係講佢既主題音樂.

黑獸入面每一位女角色都係曾經既隊長/領主/大祭司/公主blablabla,
個個都血統珍貴,傾國傾城,有暗精靈族既女王,有騎士隊隊長兼公主,有供奉神明既巫女祭司,仲有高等精靈族既女國王...個個都神聖不可侵犯.

依條BGM每次響起時都係以上女角色墮落,馴服於色欲,肉棒,無法捍衛自己曾經既榮耀,尊嚴甚至身邊的人而絕望. 成首BGM即美麗又黑暗.
美麗在高音鍵的獨奏下,顯得女角們個個都高貴,超凡脫俗.

然而在一輪略為淒慘的高音獨奏下開始有低音加入開始合奏,並且不斷重複地重奏著旋律,急促,最後連高音鍵都開始降低一格音區,雖然同低音鍵相隔甚遠但已經翻唔到原本既高音程度.此時代表孤高的女角們真在被一群佢地一直認為低賤的獸人,強盜,匪徒輪姦著,一輪接一輪,一浪接一浪,就算自身幾抗拒都好,都無力反抗,絕望地比人當肉便器用完就下一個用完就下一個,最後倒臥在精液池入面,但並不是結束,而是無盡的墮落.

講開又想打丁

幾時出第六集。
我覺得第五集完全係垃圾

除左第1集同精靈女王 都唔正

已做鈴聲

第6集出左PV

垃圾到

完全整臭左黑獸個朵 !